Config database ở đường dẫn sau /includes/configurations.php
thay "http://localhost" thành domain của bạn

yêu cầu : PHP >= 8.1
Nếu bạn muốn debug lỗi vào file index.php sửa ini_set('display_errors', 0); => ini_set('display_errors', 1);

MYSQL nên bật cache lên, có thể chạy nginx nếu lỗi 404 thì cài Rewrite nginx theo lavarel
đường dẫn admin : http://domain.com/admin-login
tài khoản admin mặc định : 
email : admin
mật khẩu : admin